[有片]自私2父女戴住隔離手帶周街走

搵唔到個舉報電話

Push

手足屌足5分鐘

佢仲要唔戴口罩，係咪痴撚線，有事就爆撚硬㗎

要槍決

岩啦 呢D要當街批鬥
手足句你跑得嬴我咩 笑左

推到佢仆街冚家剷
屌佢老味發瘟諗住坐的士播毒

間酒店係沙田Courtyard Marriott

政府唔做野我地做野
批到班仆街自私精唔敢出街比人欺凌!!!!!!!!!!!!!
SHARE比多D人睇
比多D LIKE段片唔該
自己香港自己救!!!!!!!

拎撚住個口罩好似裝飾咁撚樣扮chok

仲有而家我地個個帶住口罩唔洗驚面蒙怕上鏡!!
當街屌到班仆街無地自容!!!!!!!

好波

兩條人渣

ok

比我都屌到佢仆街

咩人黎支那賤種

push

咁公道講
戴手帶都要食飯嘅
你咁驚你咪戴穩d 口罩, 摔多兩下酒精
一人做多步囉

仲要唔戴口罩

on9

我識人兩個月冇出街
唔撚識叫外賣？
公你條撚
佢兩條撚屌口罩都冇個呀

又係石門

講句公道說話，你真係弱撚智

你都痴撚線, 定下酒店無ROOM SERVICE呀

咁公道講
一定要堂食架咩
係餐廳食飯就一定要除罩架啦
有冇諗過其他人？

見一個打一個

推
唔想屌9香港人
但係做人真係唔好咁自私

咩叫居家隔離

拉左？

你無抵抗力架? 你無抵抗力架咩?

佢冇腦㗎？你冇腦㗎咩？

唔撚係呀~

你個腦食左屎呀

你冇撚野呀？住酒店有room service唔叫？有咁多外賣apps唔用？有個人陪佢食飯唔識買外賣？咁多方法唔用 一定要落街食？你咁大愛 你去做多步專門送外賣比要隔離嘅人囉

巴打好波 追住佢黎屌
但你自己都小心d
萬一佢真係有病 你都好危險

個個人都有抵抗力 咁點解要隔離呀？你都尻嘅

OnL799

死肥婆？

你老母唔打開個閪任人屌?

無腦 blocked

正宗弱智,歪理當真理

開遮

屌你老母走啦，講咁撚多廢話

你都on撚尻

如果咁叫隔離，不如直頭取消家居隔離啦

咁隔離有乜撚野用？你個腦係咪裝屎？

我認我抵抗力差呀，咁你咪唔撚好戴口罩出街囉，話你on9驚你嬲

醒
怕惹比屋企人就住酒店
你地睇路
同手足同機架
你地個日撐架

屌你老母全家惹肺炎啦仆街😂

你係肥婆定佢老豆定朋友呀？

外賣依家雞煲都有得你食啦，唔落街唔得架？

你on9㗎？

報左狗未

手足好波

推

真係抵你畀人屌 無撚腦就摺埋收皮啦

奇境
留言屌條歪理撚仲多過對父女

大快人心
呢d人私底下肯定覺得個病毒好廢
唔洗得驚果d黎
仲要堂食 荒死人唔知 係咪痴線

直接狗狗狗

睇到真係好嬲！點解可以咁自私，口罩都唔戴！可以可以捉佢去強制隔離！

唔係話攬炒咩

宜家直頭坐係你隔離

巴打把聲好好j

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

佢地去狗屋咪攬炒囉
宜家周圍去
攬住自己人炒呀?

手足中氣十足屌兩父女，仲要周圍提人

呢啲自私撚唔係港豬就係藍絲，手足好波

手足把聲好好聽

你快D死撚左佢啦
咩叫家居隔離14日呀無撚腦
叫你咪撚出去呀
仲出去食野食你老母
無野食唔撚識叫外賣

驚佢老羞成怒秋生式吐痰

祝你陷家肺炎死

追住嚟屌

好撚on9 小學雞咁
定你就係個肥閪？祝你早日冚家剷

追住黎屌

口音同樣都似支那人/腥移民

又BLOCK多件

傻西一名

祝你全家個個中支那肺炎, 用下你個死人腦都知道帶手帶唔可以出街, 食飯都可以叫外買拉, 屌你, 要出街食, 你個腦裝屎

戇撚鳩

垃圾

手足好嘢
respect
btw
咁落去會出現大規模剪手帶潮定真係嚇到班撚樣唔敢出嚟呢

自私狗
呢啲咁既行為隨時害死人

屌 唔好撚放過佢地

屌 條仆街住萬怡
好撚近

條友真係完全唔識咖喎

公道啲講句 你老公都唔知會生左個智障仔
當日冇戴安全套 唔怪得曬佢

人渣

叫外賣咪得囉
係要出街比人屌

加左人工唔撚洗做？ 遇到生命危險要打999

網民拍攝13歲少女檢疫令下外出用餐 被送往駿洋邨

條法例係唔出得街
出咗街最高判6年同2萬5千蚊
你留返同個官講囉

隔離左冇得食飯架咩

咁公道講
強姦犯都有性需要嘅
叫啲女唔好出街 一人做多步囉

你都戇撚柒鳩

你有冇抵抗力架？？？

真膠定假膠

拿 證明左後生都有藍有仆街

無事都食開外賣啦
堂食貪過癮咩

屌你都廢時 同班無腦一樣

唔撚識叫外賣呀
口罩都唔撚帶
俾人屌鳩佢先帶
你係咪條死肥婆黎？

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

衛生署熱線無能用架，直接打999 啦

型到

報警啦 重舉報電話 等班狗搞咪得囉

On9仔

你唔知咩叫隔離?

其實點解係住酒店？酒店啲人冇足夠知識同經驗搞呢啲嘢喎。一係政府包成間酒店再派人看守。

下，開個手機叫外賣，送到酒店，叫Bell boy拎上樓門口放低，敲個門自己開門拎有幾難？

btw有酒店專做隔離生意

食外賣啦你 俾心機繼續隔離

萬怡又加一分
171號患者就係喺嗰度飲宴

公你老豆咩
咩叫隔離

on99你上左鏡呀？
知唔撚知家居隔離檢疫點解呀

屌你老母臭閪啦
弱智唔識叫外賣

一睇就知呢啲仆街一定係戴手帶周圍走嗰啲自私撚

god damn it.

屌你咩on9

叫外賣啦
幼稚園畢業呀？

好好中氣好波

的士司機：唔撚係呀

巴打把聲好好聽

On9隔離=冇飯食？

屌得岩呀

支持

抵你老母咩

最好將呢班人當係黑警對待

唔係香港人就唔屌 做人以事論事 冇品冇良心邊撚個都要屌

唔通你係個兩父女？

手足黎架屌 想散播病毒攬炒
下次見到唔該唔好再阻止

你唔識叫外賣架？你無腦架咩？
Btw 俾人拍哂樣等去隔離營吧啦

打佢你唔驚賴野？金正恩標靶治療佢地就知驚啦

公道講句
你弱智就出少句聲
有人唔比佢食飯咩？
知唔知咩叫隔離呀小學生？

把聲好似伍允龍

個撚個要隔籬嘅出街反而唔用口罩

敬佩巴打

巴打真係好好，
肥婆起餐廳坐佢隔離，覺得已經好撚高危
盡地一煲追撚住兩條仆街
好人一生平安

多謝手足屌柒周街走、旁若無人嘅化武

片中屌人嘅手足都要小心，因為屌人而受化武病毒攻擊就唔抵

好撚公道喎屌你老母

仲未起到底

報咗狗未？

好心啦，係咪真係香港人黎架？明知咁樣仲出黎害人？

大佬，你扮下野著長袖已經見唔到條手帶，仲要大搖大擺著短袖，慌死d人唔知你係高危人士咁，咁樣係咪好威

睇到啦 手足好波不過點解唔係檢控

藍絲香港人係咁自私㗎啦

on9咩叫隔離

你衰左要隔離，然後要我做多步？
傻撚左？

公你老尾道咩自私撚

咁嘅樣13歲？

尼d仆街自私撚應該私了左佢好過，一d公德心都無，咁你明點解尼兩個星期會有咁多人中招

希望佢地全家中招死撚晒佢

自私L

我都覺

你上左腦呀？咩叫隔離呀？雖然前面加左自我兩個字姐，就可以為所欲為？

x2

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

樓主我屌柒你啦！白痴

你全家幫林奠閪啦屌你老母

奇怪 ，睇唔到𠵱條友啲負皮

手足好撚型

我認到個度係石門尼，尼兩條友仲要住酒店，屌真係害人不淺，間酒店係濱景花園對面個間

就咁捉去隔離營咋？ 唔係檢控咩

屌你 你係片中人？

仆街真係好撚多呢d 人
整個資料庫儲低佢

多謝巴打

傻閪 抵你比人屌 講埋d無腦嘅野

手足把聲好正氣

要隔離又走左出去 仲要唔帶口罩

清瞓咗幾耐啊

不如帶住手帶嗰啲用酒精捽下自己把口先呀

Btw一早blocked咗呢個ac

咬人呀嘛，咪啱

肥婆偷食肉

話時話條手帶可唔可以就咁剪咗佢

睇車啦喂！
笑撚到癡線手足好型

巴打把聲好正

公道啲講
有人唔撚洗戴手帶都要叫外賣
係咪因為要避呢啲自私閪
應該佢避我定我避佢呀
要成區十幾萬人就你兩個人？

原來真係有人無腦到咁

荃灣路德圍，凌晨零時許，24歲姓何戴有電子手帶青年，偕數名友人在一間車仔麵店內食宵夜，食客側目立刻報警，警員趕至現場禁止何離開，將他帶至店外的涼亭，並通知衞生署派員到場跟進。稍後，衞生署職員穿上保護衣到場，即時替何測量體溫，經多次耳探測試，發現何體溫過高發燒，於是立刻召救護車到場，將他送到仁濟醫院治理。

睇新聞好似話條女已經被送往駿洋郇

咪撚on9喇分化撚

Show Blocked User - 讓姐瘋吹

懷仔當年都好細個

不過間餐廳都有問題

做多兩個客

嚇走晒其他客

公道講句，社區爆發就係因為你呢啲垃圾思想

弱智唔啱上連登

( Show Blocked User - 讓姐瘋吹 )

On9

多啲你咁戇鳩嘅人就真係玩撚完

拍片手足好勇

721 831 101 1111

你無腦架？你唔係扮喎 真係無腦架

點解咁撚多自私撚

唔係人人質素都咁高

自律真係得嘅就唔洗法律
但係依加問題係無法律自我隔離又唔封關

巴打好型respect!

岩，去叫隻a屎雞再返黎問，你既immune system. 應該勁到咩毒教清到

咁公道講
你係咪事主

公咩道

屌你老未你走得贏我咩

係咪唔撚知咩叫隔離冇話唔比飯佢食喎，咪係酒店房自己食囉。餐廳啲人戴穩啲口罩食嘢？你講嘢之前有冇用過個腦？點解佢要食嘢，其他人唔洗食嘢，有人可以戴口罩食嘢㗎咩？乜撚嘢一人做多步呀？弱智真係冇藥醫

真係唯有靠自己
所以拍片果個好勇敢，要表揚佢

屌你老母仲駁嘴全世界人都有抵抗力㗎啦，咁又有人中？你係咪on9㗎，屌你老母害人仲講到自己係啱

你係真唔係啊 大佬 你知唔知自己講緊咩

999

個電話咁長
整個999好過啦

咁公道講
賊都要食飯既 打劫都係搵食姐
你咁驚咪以後唔好出街囉
一人做多步囉

根本無用，支那入境一直唔駛帶手帶

2月到3月初支那入境根本無需要戴手帶

知唔知咩叫家居隔離？
依個世界有外賣叫

屌你老母
你好撚戇鳩 祝你快撚啲死
呢個世界唔需要你呢啲智障 死賤種
你老母生撚錯左你 祝你同你老母都快撚啲中肺炎死
叫你老豆有定心理準備幫你地兩個執骨
智障仔 你死撚左都唔抵可憐 快撚啲中肺炎
你講呢番說話弱智到令人作嘔 係咪未撚讀過書 戇鳩仔 你老母係狗閪 生錯左你

拍片都可以拍得好勇武

你老母生左個智障仔呀
講埋啲野無經過大腦
你老母係罪人 係無腦臭雞呀 生撚左個弱智仔 社會敗類 唔死都無用呀 你同你老母好快會中肺炎死 叫你啲傻鳩親戚有定心理準備要做白金比你條弱智仔同弱智老母呀

你老豆點解果陣唔做多步帶返個套
搞到生撚左你個on9仔出黎

條傻鳩吞酒精死撚左去就最岩
講埋啲弱智野 個腦都唔慌正常
老豆老母基因差 生左個弱智基因既仔 全家都係社會低端 唔死都無用呀

收皮啦，拍片有撚用？ 冷氣軍師你就叻

人地都話報撚左驚條女比狗捉左入駿洋邨啦仲想點先唔冷氣軍師？？

條片好好睇 睇咗好多次

聽講話黑警唔敢埋身，下次示威整多啲手帶

多謝呢位手足

香港最團結就係屌呢啲對自己有迫切性既事

個巴打好勁 崇拜你
追左幾條街

手足會打撚死你

咩叫定下

唔可以自己煮？唔可以叫外賣？
可以出街咁隔籬有咩意思

咁咪等黑警衝過黎打返你囉

男人又老 個女又肥
佢地真係以為可以跑贏個後生仔？

公道講句
你個腦真係生係屎忽
果兩條撚樣唔識叫外賣？

我呀 呢幾個月冇出過香港呀 做個盡責公民
因為驚咗呢班撚樣呀 剩係敢外賣自取 冇食過堂食呀屌佢老母自私精

屌你老母死弱智
除左屌你老母真係唔知講咩好
屌你老母!

其實你係咪藍屍來
點解可以咁撚無腦

POPO扮手足

屌他老母乜撚野叫隔離呀on79

公道講
你幾時死？

真係瀨野一早就瀨左啦 坐左喺隔離咁耐
當下最緊要出火

25

仲要好正義

一人做多步
不如你送外賣餵埋佢地食

把聲好好聲

希望拍片條多事精中肺炎

block咗條友10世

你老母智障比狗屌

on9 無藥醫

我諗起我個friend 英國返嚟
自己租左一個月村屋隔離
買咗一個月糧係入邊

自律呢啲嘢真係冇藉口囉

出手啦